[認真]聽日家姐結婚 我係佢細佬 我聽日應該著乜嘢好

夜晚有份坐reception
下身875red wing + 深藍/黑 長褲 roll腳
但係上身著乜野好

polo 反領

G2000

黑牛 白波鞋 英倫恤 西裝嬲

黑直腳 Roll 起
即買 皮鞋
無印恤
uniolq 西嬲

如果想認真對待個場合嘅話就應該咁着：

帽-supreme
眼鏡-supreme
Tee-supreme
外套-supreme

你又唔係主角

著乜撚衫有咩分別？

張圖已經講明左一切

你家姐點著，你咪點著

你都識講你家姐結婚喇
咪普通一件恤衫一套西裝囉
邊撚個黎睇你呀

你都係想入場d女望下你姐
坐reception姐係下半身會遮住晒
上半身你靚仔既話著咩衫人地都留意唔到架喇
最後都係同親戚個d聚埋一堆
想人留意自己不如考慮下著到乞兒咁

老閪係必要

你用你隻屎眼睇清楚
我段statement幾時話要型要人留意要做焦點啊

我request下身著red wing 姐係想smart casual但係我諗唔到上身點著先識合場合同埋身份

如果你地覺得老閪加皮鞋識合既 咁咪老閪皮鞋囉
乜春春囡囡留意又乞兒都係你戇鳩鳩自己加上去

正常會唔會唔知適合係咁寫
正常有冇需要問上網問咩叫smart casual
正常你有冇見過人著公仔tee或者行fashion show咁去依d場合呀
出發點正常既就唔會係度問喇

即使你從未去過任何宴會場合
你問下老豆老母都答到你主人家係點著喇
再唔係既你應該係問下你家姐
佢先係主角

唔係想人留意自己洗撚開po打晒自己下半身detail問點襯
on9中學雞 字都唔撚識多隻

正常你唔會打錯同音字
正常你戇鳩咪又係打中學雞"on9"
正常你提議人一件恤衫一套西裝要加埋一句"邊撚個睇你"
正常你自己要啲囡囡望下你就要加埋"你都係想"
咁正常你見喱類post都唔洗覆囉 千字文撚

聽日
再所謂 smart casual
有幾認真
最認真應該係你同上面條友嘈

啱啊 正常的確唔會打錯同音字喎
知自己唔正常係一個好開始 加油
我真係未見過有人打識合
你家姐塊閪識合埋就有機會用到既
開po又覺得正常人地唔應該覆
你開比你家姐睇嗎

認真左成日既你諗到點著未呀
你的質素如何 你的正負皮也必如何
聽日問下家姐點解自己咁on9好過喇

咁你又唔解釋下你自己創作果部份 係你自己既主觀願望？
你要定義我唔正常 意思係你想得到打敗對方果份優越感姐
你咪又係讀都未讀完 咁得閒上連登秒回

唔需要解釋
因為明眼人都睇到你係咩動機囉
林鄭話填海係為解決香港土地問題唔通又真係咁咩

你自己都定義左自己唔正常
我可以點姐
我未讀完同得唔得閒兩件事冇衝突
但係你有書讀而唔識字就有直接關係

btw
如果你係起我底所以知我未讀完書既話
我希望第時可以幫到你
我專醫畜牲